你地份programming工係點搵

搞data, software engineer (最好backend)都可以

受夠jobsdb

係 jobdb 搵

利申 software enginner

你做邊類
WEB?
APPS?

JOBSDB
PHP

Jobsdb p工多到痴線

P工?

jobsdb/agent

IT 狗

agent食水深

朋友介紹

both, sometime web, sometime android, 因為公司個type 有啲特別，介於inhouse 同vendor 中間。 所以上面叫到就要做

btw 話就話software enginner , 但我覺得自己實際係junior programmer,因為我今年先grad

好唔好PAY

唔好pay ,
因為填form 果陣on 9 寫左個range , 我得14k (fg p 中位數好似係16k),
但公司好似出3個月 bonus ,除開13個月都有16k ,
同埋公司點都好少炒人，因為請人要兩間母公司批，加上公司地點on 鳩，無人會黎do
仲有呢度好少可會ot, 過六點就晒p 仔，就算係度都唔會做野

伏味濃

所以我本身都諗住三月走

咦...咦? 14K? IT? 你有冇偷過同事既人奶飲? 快啲講!

屌你，我23 歲咋，我果到啲女同事都停晒經啦，奶都無滴呀

直接apply / headhunt

全部呀嬋?!

出左黎碌兩年，連埋而家依份打過兩份工

第一份係jobs db （Web backend development)
第二份係第一份個上司跳槽搵埋我過去 （Data developer)

感覺上LinkedIn 搵工好過job db

LinkedIn 你見人就加， 無耐就會自動搵工

公司it 部無女員工，cs 有啲mk 妹，其他accounting 、admin 果啲真係阿嬋

咁...真係有充分理由轉工喇!